發現每隔幾年就會有一個循環

唔知點解我每年都係差唔多時候識到啲性格好似嘅人
感覺就好似有個人離開咗你但你始終會識返差唔多嘅人咁
究竟係吸引力法則定點？
sor中文差1999

我係一兩年

我以前耐啲，三年左右
依家每年都係咁

試過戀人 契兄弟姊妹關係 朋友
大家都覺得自己性格各方面好罕有所以特別珍惜
但發現自己性格同太似嘅人原來唔適合
所以留得低嘅 一個都冇

同自己性格太似撞曬反而唔好
要互補